人在澳洲 買咩返香港好

如題

袋鼠bb

澳洲邊樹呀巴打

澳洲妹

澳洲三寶
烏蠅 醉走佬 肥婆

nsw btw我係絲打

三樣都帶唔到返嚟喎

特別味timtam？

我ex買過好多比我

姣閪

女

唔知有咩味香港冇

去chemist還果d supplements 長輩至愛

每年都諗爆頭 最後決定乜都唔撚買

買澳洲蠔油返香港

NSW

澳妹

我都係澳洲番黎無幾耐 我淨係買左朱古力同一種紅色樽既護膚品

Ps:呢兩樣算出名

唔係買比長輩 不過都有得諗

好耐冇返 之前都冇買過野

有得諗